敌对的部队经常在着火的建筑物外的街道上赤手空拳地打架，争夺扑灭火灾的权利和获得随之而来的金钱。 纽约首位犯罪头目:以赛亚·莱恩德队长，马克·劳伦斯·施拉德，2021年9月10日，每日野兽 
 几十年后，在波斯湾战争中，他指挥了装甲师第1师的一个旅。 美国驻欧洲陆军将领蒙哥马利·梅格斯于2021年7月13日去世，享年76岁 
 假定战斗取得胜利，第71旅所隶属的旅获准撤退休息。 可能在布尔朗战役中使用过的内战大炮有了新家迈克尔·鲁恩，2021年6月16日，华盛顿邮报 
 墨西哥辣香肠的特色是巴尔的摩Toluca Que Rico的脆猪肉，炒鸡蛋、牛油果、瓦哈卡芝士和墨西哥辣椒蛋黄酱等大量食材的加入，虽然没有熄灭它的辣味，但却被减弱了。 华盛顿特区25个最好吃的三明治Tim Carman | 2021年6月16日|华盛顿邮报 
 在我们度过这个充满挑战的时期时，我感谢这个旅和我们整个团队在这里和当地社区的灵活性和适应性，特别是酒店的响应和热情好客。 在冠状病毒病例上升后，海军学院将近200名海军军官候补生转移到酒店|Lauren Lumpkin |021年3月4日|华盛顿邮报 
 同时，一个旅的雇佣兵和刚果士兵将封锁城市，驱逐游击队。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 斯塔西奥将加入第二步兵师第四旅，即“突击者”，并被部署到伊拉克。 国安局如何成为杀人机器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 这名上士说，当他2007年左右在吉瓦蒂旅(Givati Brigade)服役时，那里是“公开的世俗”。 加沙的幽灵:以色列士兵自杀|克里德·牛顿| 2014年10月28日|每日野兽 
 但是Givati旅特别引人注意，因为据称它对大量平民伤亡负有责任。 加沙的幽灵:以色列士兵自杀|克里德·牛顿| 2014年10月28日|每日野兽 
 巴菲说，他的中间人隶属于伊斯兰塔希德旅，15天后被释放。 奥巴马政府与索特洛夫家族就绑架记者的责任争执不休 
 甚至最近才参加战斗的新西兰旅也损失惨重，在某种程度上士气低落。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 不久之后，指挥第29印第安旅的考克斯登上了飞机，向他致敬。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 经过深思熟虑后，我决定帮助法国人，与海军旅一起接管他们的一部分战线。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 晚上回到船上，我们看着曼彻斯特旅下了船。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 再次参观了第29师司令部，之后又走过了第87旅的战壕。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿